豬咀配件

一邊冇左，有冇人知道邊度有得配？？thxxx

應該要買多個

依個地址有得散買

Digikey 有

感謝樓上各位巴

我都冇左一塊
但佢要買夠$400先免運
有冇巴打要夾?
出街問過下啲五金舖都冇得買